晚。

嘩，出。

魚？腥唔腥？

肥婆乜魚湯嚟

coke

係呀 大嫲 不腥的

食屎

春菜鯇魚尾湯

腥駿皇

想食啲菜

文化B

元朗駿皇

比卡 好耐好耐無見

你果碗似狗杞多過春菜喎
我成日去

咁清嘅弘